一句講曬 鍾意女仔肚腩仔定腹肌

我就鍾意肚腩仔

：肚腩仔
：腹肌

1比1

留名睇肥毒撚入黎正評

肚腩仔

大肚腩呢？

肚腩用途廣泛
腹肌睇黎j下就算

大肚腩就over左喇

狗也不屌

知音人

肥毒撚唔一定鍾意肚腩嘅